人大左開始覺得做咩都差唔多

細個好搏
温書温通宵
唔玩唔盛
d fd出街嗌埋我
嗌得多都由我
做獨家村
自己柄埋
讀u乜都冇join
以為gpa大哂
可能因為屋邨仔
資源唔多
一心以為成績大哂
結果中學玩玩下個d
讀完中三中五輟學
出黎揾食個d mk
而家撈得仲掂
裝修 燒焊 飲食 整電話
點都好過做文員
但唔通讀完u
走去做個d咩
個陣真係乜都唔知
係而家先正常返
做返普通人
睇返當年冇留意過既野
新聞 娛樂野 八卦野
而家冇咩追求
有飯食 餓唔死
過一日得一日
心態好似廢老
開始貪生怕死
溝唔溝到女
都冇乜所謂
結婚生仔
今世應該冇望
不過就算有
都玩唔起
結婚生仔
唔係我呢d人玩得起
都會眼紅人
平時追星
落商場聽佢地唱
又唔抵得佢地紅
總之見人高大身光頸靚
事業有成
個心就酸
明明自己都追捧某d藝人
某d劇集 企劃 演出
但一攞獎 上位 出名
又唔抵得
精神分裂
妒忌完人地
心痛既卻係自己

我
都
覺

可
唔
可
以
用
標
點

兒登仔仲唔入嚟解密
分行分到咁
可能隱含住重要訊息

溫書溫通宵都入唔到神科？

你係垃圾
你係G

大學生好撚巴閉!?
你自己放唔低身段講乜撚都無用

你正係睇到人地撈得店姐，可能背後犧牲左幾多野

人大了應該知道什麼都要付出，

當然不一定有回報。

希望你不再埋怨，不要理會跟你毫無關係的身外事。

清空克己，做好自己，路總會出現。

祝新一年愉快